擺明分化又點？小心密教人同祖利安

我已經前後俾兩個密教人跣鑊甘。
一個係信密教嘅律師，一個係真法術撚：祖利安。
情況係咁：
我本身已俾終聯扮/講澳扮騷擾同芒緊兼夾妖術陷害緊。
佢兩條粉皮先後都係一致口徑同行為
1）認為無人跟，唔需要去PRIVATE AREA見
2）疑惑我本人信邪教（屌你咩）
3）跣完我之後就消失咗（點止係HI BYE FRIEND咁簡單）
前者好少少，見我前已知我最憎泰國撚，但係，我請佢DEFEND我，佢居然做左D同克警一齊砌我生豬肉無異嘅事，唔請佢可能仲好。單野屈咗釘尾未都唔知，完全無消息，如果我有事我一定囉佢算帳。
後者，佢身為 "占卜師" 竟然連我係咩人都唔知，認為我係法術撚，
見完佢之後我係日日中更勁嘅邪術，雖然唔死得，但係出街就會有災難，可能俾人屈或受傷ETC。
4）兩人都係喺我想屌7佢之際，就會有鼓力 叫 我唔好屌佢地啦，算啦之類，或者甚至唔記得左。
前者會無啦啦打多幾張牌俾佢上，後者甚至會有人屌番我，話屌7人地唔好 ETC "會拆福" 。
大佬人地咁樣跣你都唔屌得，仲唔係降頭 ？有種咪整我囉，因住報應呀。
總之我處理你D降頭撚就係（小朋友唔好學），
你愈㩒我愈屌。完。
其實呢D仆街就係欠屌，同支那一樣，愈唔屌佢愈惡。

所以我ASSUME佢地做事係有法術保護，以致 你唔會屌佢 或者 唔惹宫非。
後者更甚，攞明反共都無官非，只俾大公文匯唱過一次咁大把。
假設佢係用法術擋到D無形中嘅侵害，擋到支那攻擊都無理由擋到我地人類嘅操作。
若然如此，就係以法術操作咗人間嘅事，咁姐係出術囉。同支共無分別。

咁DLLM啦祖利安，你想救達賴，利用左香港人都算喇，當我地有共同目㯨。
而家日日有學生死呀，你點搞㗎？？？當我地香港人係CONDOM呀？？

見L完祖利安，我頭兩晚發夢俾個老坑盤，盤乜已經唔記得左，唔記得佢問我 "有無做" 某件事，我話無，佢就收左皮。屌，興到爆，佢趁你訓到迷懵懵果時問你野喎屌喇星！
跟住就成日有把聲話我係妹妹仔呀，小妹妹ETC，我DLLM變態死老坑，唔撚好係我個腦入面同我講野呀！
我有電話，你唔撚係犯法，唔撚怕俾我屌就直接打黎！（實屌撚7你）
唔撚好一日用法術黎叫我做呢樣，叫我唔撚做果樣呀屌你老母！
無本事打電話黎就死撚開啦！我都未撚屌9你用 法術迷我問野 同 讀心 呀！
屌柒完佢之後，當然係俾邪術拆磨得更勁啦。
直到而家仲未脫險。

點解要屌祖利安？佢話我無中邪喎
無野嘅，你可以話，我唔信邪嘅，呢個世界無法術嘅，ALRIGHT GO AHEAD
咁你咪慢慢受囉，得閒俾人降多幾年，人地有宗教自由嘅（然後俾人去蠶食你嘅宗教自由）。
我唔似你地咁消極，我唔會自己屈係自己問題，俾人DRAIN就係俾人DRAIN。
俾人咒就係俾人咒，俾人借左幾年運就係俾人借左運，壓左運。
唔撚係乜野心唔心理病。
點解我會知咁多但自己又從來唔係法術撚，更係一個反法術撚呢？
原因係我俾人整得多，多少有相關資訊嘅牽引，佢借左我運，勾左我魂，咁你話當時運作緊某人嘅身體嘅又會係邊個？無人知，但係我覺得我多少有操作一少部份囉。
而且研究緊好多唔需要搞古靈精怪嘅，最無害最低消費（代價）嘅方法。
我唔透露太多，HINTS係，法術嘅限制同盲點，記住，操作嘅係人，唔係神。
換句話講係 佢需要D乜野條件 先可以做得到咁樣嘅術UPON一個人/一件事？
當然，愈勁嘅C FU 愈少嘅條件同限制 都可以咒到人。
所以無論有咩方法解救都好，盡量唔好太串，千祈唔好學我，我係中左術先至EQ變低。
其實，真係唔易控制。
E。G。見到法術撚喇咗野記得忍住唔好笑（但係真係好難忍，尤其中左術後，耐性會變差）
但係忍唔住嘅話對方會老羞成怒。

CAP多次，我唔識乜L野結界。係你自己唔L掂無料到，就唔好輸打要贏。

求神問卜？愈求愈懵

我再補充下，所謂既條件係乜？
譬如，佢要知你叫乜名，住喺邊？
乜名好難唔俾人知，住喺邊/人喺邊可以避到喇掛？

咁，如果對方係起底高手，咁又點算？

what about INTELLECT sin？
ho lun difficult ng lun let them know so much wor
what about "WA WEI" sin?
"PEE AL AIE" lei?

hong kongers be smarter la
that's why the tyranny's working hard on "TECHtalitarian" （TECH'S Totalitarian).

#boycotthuawei

#chinesespy
#chinesewives

偷窺高手我咪仲驚？

負皮仲未出現

LOL出現了

想話祖利安唔係神棍都唔得
點呀，又俾人插緊有外部勢力（老屈緊）喇。
你搞乜春㗎祖利安，你同你D藏棍無事就得啦？
我地死我地賤？
仆街仔當我地係CONDOM

變態老坑，蘭花手怪物
老妖怪女人型

終聯扮，講澳扮！

變態老坑，蘭花手怪物
吸女仔，老妖怪女人型

變態老坑，蘭花手怪物
吸女仔，老妖怪女人型
藍屍老坑女人型，吸女仔！

屌屌下屌埋支共添
ANYWAY 大家記得卒9 祖利安 條粉皮做野呀
死人唔應該係理所當然嘅事

仆街祖利安
都唔明佢用FACEBOOK點L樣反共

反正無人睇，等我DRAFT下放負文先

黃屍令我最想離港原因：
1）鬧極都唔中POINT，eg 解散警隊 係唔realistic 應該叫 拘捕克警！
2）常打稻草人，批鬥D CONDOM托咩？
3）唔明白D官諗乜，介意人所謂真唔真誠。
人地官僚系統梗係咁㗎啦，講咩人格如何如何，等到隊冧左佢，
萬一支那真操盤，你就知乜野叫衰人，甚至咩叫 唔係人 呀。
4）督爆低能思想又話你ATTENTION SEEKER。屌。
港豬真係學少少疇就好似終幗口交部咁通街口交。
岩就係岩，錯就係錯，乜野要人地好聲好氣，
迎合你口味嘅KOL又好，下個領袖都好，分分鐘仲衰過林奠。
5）唔睇全局，短視。
綜合咁多個因素，我FORCASE香港所謂光復係會成功，但係可能唔會擺脫到支共嘅控制。
或者一班同支共差唔多嘅人控制，因為新上嘅素人極可能係D俾人控制不自知，
而又狂鬧D識做野嘅人。失去FIN HUB嘅地位係正常，因為攬炒成功。
保住撻地跟住一齊做窮L（打陣地戰）。或者淨係諸D支共CONDOM，然後自HIGH。
6）盲目反藍屍。唔讀歷史，港豬覺得凡有錢有格調就一定係有份挖民脂民膏。
支共就算收左皮，你香港都無人材。死嘅死晒，出面D人又反精英主義，
仇精英仇富，簡直係支共2.0。
青黃不接，有嘅全部係支那捧嘅。好難再發光發熱。

利申，我黃到金。
支那雖然弱智，但我唔排除有人引我做九支那。引支那做九我。
講清楚，我而家要脫險，如果我再脫唔到險，包括唔L可以再搞我屋企人，
再搞就莫怪我反轉豬肚挺藍。
反共唔代表唔可以挺藍 反正挺藍根本唔影響反共 反藍把L咩，反紅丫嘛。
我警告緊你地所有起底怪呀 而家諸邪滅妖嘅責任就交俾你地喇喎 OK？
我當你OK㗎喇 反正我講你地都唔聽，由得佢沉囉DLLM

DLLM 咪講咗祖利安D占卜唔撚準囉！
都唔知佢點樣做左十幾年，執笠都好正常